呢條女話嫁比你，你以後既日子會點過?

我諗我會晚晚返屋企

人妖

屌你老母咁都話人妖

天真 屌得多就厭啦

日日多幾個兄弟

唔返屋企睇住佢 實帶帽

日日夫目前犯

你以為你真係有得屌？

照下鏡啦撚樣

清你都幾撚搞笑，有無得屌都關塊鏡事

我會去結紮

爽住過，除非佢唔比你攪

唔關塊鏡事

係關你事

塊鏡只係用來比你望返你自己個撚樣

日日食補品先掂

就算我係陳冠希咁嘅樣
照完鏡就等於屌左？
都要我真係屌先得架弱智仔
關照鏡撚事咩
你咁撚弱智就真係唔洗旨意屌到喇

師兄不如去check 下 IQ

睇下需唔需要轉去特殊學校

有心喇 弱能學校留比你啲乞衣仔女啦